【緊急呼籲】連續三日和你飛

今日好多朋友見到散水派湧現好氣餒，甚至fake news到熜燈，不過總結今日

半日航班收皮，影響香港國際交通穩定性
不過依家亦有朋友見到飛機水牌以為復飛，放心！一如以往都係飛緊黎香港既先有機會降落，Depart個邊都已經收皮，大批旅客滯留機場。

和理非最愛既海外關注
都好多海外媒體跳出文字報導框架，變成做LIVE。台灣直情瘋狂叫緊 六四2.0

大量黑警調度
幾多人力大家眼見，仲調埋裝甲車，幾十個扮黑衫等搞事點知散水，而我地亦見到佢地有預備防暴彈出動，證明大家需要一定裝備保護自己 (同埋抱bb個D好心就搵托兒先啦)。
-------------------------------------------------------------------------
1.如果今日唔散會點？
可能大家坐到第2朝繼續坐，可能比人打到仆街無車走比人放題
機場唔似市區可以一區仆街就搞第二區，你搞完T1 搞T2 之後搞機場博覽咩...

2.大家最主要都係擔心「散左就無」
今日機場出黎係因為心中有怨恨，要「黑警還眼」，唔再係2個月前幻想尻叫下就有回應，遊行我就肯撚定聽日我都唔想再出黎，咁撚曬！機場有冷氣真係無藉口比自己唔出。

3.相信今日會出黎既人
今日出得黎可能有大半都係和理非，至少身邊眼見咁多狗竟然無人圍無人屌，去機場坐已經係佢地最後手段，佢地無其他野可以做，只要叫佢地出黎，好多人都肯再出，只係要令佢地知坐機場有用。
----------------------------------------------------------------------------
黎緊幾日大家應該繼續出黎，早出晚歸
「狼來了」係雙向，你第一時間諗係自己人覺ON9唔出黎？點解唔諗成黑警會頂唔順我地流水式玩法，遲早忍唔到手主動挑釁？係市區挑釁你大哂，機場你夠唔夠膽日日取消大半日航班黎引戰？

我就係想你日日取消哂，搞到香港仆直，經濟受挫受影響既唔會係我地先。你唔取消即係安全，我佔機場佔過夜。你取消我咪番屋企嘆冷氣訓覺，聽日再出黎。

你用橡膠子彈射爛一塊玻璃射中一個遊客你都仆街，只要你有航班降落我就留係度，你取消我就走，你估航空公司會唔會日日都KEEP住飛左先再睇你比唔比降落？

CANCEL 一班航班要賠幾多錢，保險要賠幾多，3日CANCEL幾百班的話，夠世界比壓力關注香港，屌香港政府老母

推

有冇人知今日取消左幾多班
有無保險業可以講一班300人大概要賠幾多

psuh

文宣組快d 針對今日成效
同以「取唔取消航」做指標
吹雞黎緊幾日繼續安全玩9香港政府

721 811

推推推推推推 勁推推推推

勿忘721 811

今日難得散水無錯，行動派都無錯
無人受傷無人被捕，經濟重挫

push
散完要再聚

由得警方御用暴徒自己衝
和理非可以睇表演如何鎮壓

下次唔洗再問去定留

暴動無得賠

忍撚左成日想夜晚開拖

幾十間外媒諗住報六四2.0 點知無野報
唯有報政府ON99 和平情況下取消航班，嚴重影響國際市場

D狗今日谷住道氣無得開波
依家想打擊士氣叫大家唔好再出黎
估下全球第8繁忙機場死半日蒸發幾多錢

非法集結有冇得賠呢

今日全部人坐係度嘆冷氣
佢試下同國際講係暴動
一係就宣布全港戒嚴
你夠唔夠膽玩先?
唔夠膽就賠錢啦

推到聽日見到大家

千祈唔好咁做

聽日見

冷氣軍師可以講收到d風
等前線自己分析

今日太多人無裝備仲帶住BB真係忍唔到口啊
今日大家知咩事就有準備
記得取消航班就走

我覺得今日散水無錯，互屌先係真中計

乾淨AC出文宣

極可疑

明明有共識唔要日日搞 依家突然又話要連搞三日?

你啱

撐 聽日繼續!

頭兩段冇咩點改
主要係中段改左d貼地嘅內容
第一次post歌 希望大家比d意見
雖然我係p牌 新ac
但都希望大家耐心睇下d詞

盂蘭の異靈日狗 (求意見)

盂蘭の異靈日狗

原歌：前程錦繡

改編：異靈一狗

街坊：

盂蘭節 氣魄更壯 盂蘭勝會 心中不必驚慌

知道今晚周街黑衣新的希望

互助互勵又互勉 那怕去面對暴力警方

自問未絕望 盡力法事幹

淚下抹乾 敢抵抗今晚 請犬食餅乾

盂蘭節 氣魄更壯 盂蘭勝會 心中不必驚慌

知道今晚周街黑衣新的希望

互助互勵又互勉 那怕去面對暴力警方

自問未絕望 盡力法事幹

淚下抹乾 敢抵抗暴政 請狗食餅乾

少少衣紙等於激勵 加啲激光先夠味

藉著念力 賜我霸氣

使我步步前望

_____________________________

警犬：

盂蘭節 警犬出征 盂蘭勝會 警犬不必囉唆

知道今晚街衣一燒冇哂威望

落閘放狗又放煙 那怕挑機陰間那方

錢程靠ot 唔係靠父幹

淚彈射光 怕抵抗激光 龜番入狗屋

小小激光等於武力 縮番狗屋先夠做

藉著化武 恃我稚氣 總要拎個尾彩

盂蘭節 警犬出征 盂蘭勝會 警犬不必驚慌

知道周街黑衣今晚又要孭鑊

扯衫扯褲又胸襲 男警賤到圍捕女方

前場用盡力 番歸無力幹

警婦寂寞 當警犬ot 一於3個P

燒燒衣紙等於激勵 帶番頂帽先出征

藉著毅進 恃我警婦 使我步步高昇

(藉著毅力 恃我勇氣 一起守護香港)

燒燒衣紙等於激勵 帶番頂帽先出征

藉著毅進 恃我武力 今晚扑你最爽

(藉著勇武 以我性命 一起拯救香港

經歷完爆眼，插贓嫁禍，
更加唔好比D狗抖氣，我地無退路慢慢玩
無得退幾日比佢再部署
玩到佢地日日係機場尻坐等搞事，點知谷住無得佢扮示威者搞事
等佢地壓力過大出錯

連續幾日機場取消航班的話，全世界仲唔出旅遊警示
佢地都要交代保險業，如果唔係保險賠到破產都未追到香港政府

經過今日 你以為仲會咁容易俾你入到去?

就算入到去 都唔知有無命出黎

今日羸係羸在突發 無磨爛蓆

兩個月 基本上每一次成功引起關注都係出奇不意

唔係死守形式就得

推

同時發現P無得正評！ 勁呀連仔

無得正評，狂推

721

只要佢唔係一朝早取消就會滯留好多外國人
同埋今日黎左好多外媒，澳洲政府派埋監測員黎
你覺得佢地STAY 3日易，定係會每星期飛1次黎易?
依家就係塞滿外國人先安全

多謝巴打

我都係推下post姐

Push

加油
聽日見

721
811

推佢老母

方向正確 我黎緊 等我

同意連續癱瘓機場
不過今日見離境嘅機cancel晒，
我估聽日離境嘅班次都可能delay/cancel
本來聽日抵港嘅機可能未出發先取消
聽日無咩旅客嘅話tear gas/武力清場唔係無可能
和理非就算唔衝都應該帶定gear啦

同埋今日見到文宣係趕唔切print野，

如果聽日休息，比大家爭取一日時間出文宣同埋搵定gear會唔會好啲？

不分化，不篤灰
歡迎各位交流意見

支持

有航班降落我地就留係度，取消我地就走

推呀大家記住721 811！！

明天見

推呀！

Sorry ching 借位

突發！ 816攬炒啦你老母

push

借位講幾句野

我求下各位巴打絲打
用下個腦諗嘢
留又好，唔留又好請交給在場人士去決定
你哋唔好喺度發文喺度煽動
佢地成功分化我地了啦

和理非非會驚好多野係正常
（唔驚又有行動力做左勇武）
但係但係呢到我有幾句野想講

直面面對「恐怖」，知道它的「傷害」
理解會造成的「後果」，站起來、面對它
這才是「勇氣」，這才是「抗爭」

唔知大家有沒有看過周星馳的電影「少林足球」
當然還有其他優秀的電影，如「讓子彈飛一會」「V怪客」等等

「少林足球」里的大反派說了這麼幾句

強雄：「我是打人,怎麼樣? 我要把你全隊的人打得像你一樣殘廢、殘廢、殘廢... 跟我鬥?」
強雄：「還有球證、旁證加上主辦、協辦所有的單位，全部都是我的人，怎麼和我鬥?」

係呀點鬥呀，只剩下咩可以去鬥呀

加油呀，香港人

然後這再講返幾句名言
曼德拉語錄:
如果天空是黑暗的，那就摸黑生存;
如果發出聲音是危險的，那就保持沉默;
如果自覺無力發光，那就蜷伏於牆角。
但是，不要習慣了黑暗就為黑暗辯護;
也不要為自己的苟且而得意;
不要嘲諷那些比自己更勇敢的人。
我們可以卑微如塵土，但不可扭曲如蛆蟲。
——曼德拉《漫漫人生路》

千祈唔好啊

廣東獨立

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

幫手支持廣獨，將革命思想傳入中國！

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

幫推呀

唔好互屌 兄弟爬山

[緊急分析]法！不！責！眾！

聽朝航班會混亂同好多機黎，會更多外國人
航空公司人手更緊迫，佢地再取消一定仆街
但唔取消又清唔到人

袋定GEAR就一定要

機場keep 住和理
勇武keep 住搵仔

各有各做，兄弟爬山

光復香港，時代革命

推
721
811

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

完成目標然後散唔係問題 重要既係大家keep住團火 不停接機 聽日繼續

佢會話呢個係恐怖主義

起碼要一直到林奠瓜柴

行動post 推

借個位
816遮打見

你睇下全世界幾十班機成千萬保險,
咁樣就話恐怖活動會唔會比人屌到反艇

入機場嘅入黎睇下

【行動檢討】今日有去機場嘅麻煩入一入黎

721 811 Be Water Be Humble

去機場之前係黎睇下

【行動檢討】今日有去機場嘅麻煩入一入黎

完全同意
其實對方係打游擊戰
我地人多佢就清場
人一少就唔清
最緊要係我地有一大班遊客做人質
佢要清我地咪散囉，無左半日都唔野少
唔想有人再送頭
之前被捉去文錦渡既手足都唔知點
會唔會被消失

難得有安全地方可以撚狗
激到佢地係咁多外媒同外國特使監測員面前出錯
到時我地唔駛自己打英文做文宣

[是日戰績] 半日政府損失 二千五百萬財務業績

唔好再塞鐵塞路
低效率高風險

香港，得一個國際機場

緊記：
有旅客就去，冇旅客就退

聽日機場見

所謂be water咪就係咁玩

Piush

唔係民航機塞死哂咁簡單
跑道得兩條，今晚既機塞死哂聽日排6點
影響埋聽日d貨機起飛，仲有飛唔到黎香港既要交多日關稅
香港聲譽因為中國而收皮，中國第時想走資都難

精準分析！要推！

咪撚買咁多食物好撚浪費